[放負]大家會唔會好易比人影響

個條友係你既假想敵，明明你已經好努力，但你總係會覺得自己差過佢。雖然人比人比死人，但自己永遠都係咁自卑，而對方就永遠都係你之上，人地永遠都是最好的。

呢種諗法幾時先可以消滅

有無人都係咁

冇人？

推

無人失眠？

再推

1

2

3

4

5

6

第一位客人

7

8

9

你名

10

11

做乜撚

靜啦屌

訓前推一推

靜妹

hello

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

十連

睇住一個又一個咁追過自己搵到好既生活 無力感會好重
可能真係每個人既機遇同條件唔同 有時真係冇得強求 只好慢慢接受

見住唔少做事順利既人講到有努力就理所當然咁真係好唔服氣
不過冇辦法啦 就算講完人地冇經歷過都只會覺得係失敗者搵藉口
好好善用身邊資料 盡量去做好自己就要知足

人比人比死人
唔需要成日將自己同人比較
比你贏到佢，咁又點？係你之上仲有千千萬萬個佢
難道你想到世界之最？
放鬆d, 有時唔洗做最top都可以有好好既收獲

想比樓豬瘋狂放負

唔會反而係會你鬥慘大會

巴打
唔知呢一種思想係咪已經成為咗你嘅一種固有諗法呢？
如果係嘅話就好啦，你一定要努力去鬥贏你想要贏嘅人。如果連佢都鬥唔贏，你日後嘅人生要點過。當你連你打贏假想敵咁難嘅事都做到嘅時候，以後幾難嘅事都唔會難得到你。所以要記住，一定要將佢打敗。

蕉仔

thank you 7仔

等我得閒mon下你

因為當你發現有人慘過你ge時候你就覺得你仲未衰到貼地

佢好似靚女啲 身材又好啲 讀書又聰明啲
[size=2]唔好意思我唔係巴/size=2]

不過謝謝你

會，永遠都只會同最好嗰堆人比較，自卑到仆街

應得咁快既

又唔會係最好既 總之就覺得自己差過佢

有幾快呀 正常姐 仲要我打字好J慢

多謝你既回應

連登鬥慘大會

現正開始 有請

咪咁客氣啦 我都只不過係你地人生中一個陌路人姐

咁樣講我個post

過左啲正能量比我

人比人，比死人呀

咁係其他人share被你知佢仲慘過你呀ma

會癲

有苦自己知

夜晚晚早啲瞓好過啦

咁又係 但岩岩先被完正能樣你 又再負皮

快架啦

我太負

唔准你咁負囉 曬曬我D心機

快啲 又訓唔著

少年你太年輕了
如果你試過一無所有就唔會同人比

霸道男 管我

same

巴打睇黎有所經歷

反而自己係性格起伏好大...令到自己一段時間異常地負,一段時間會異常地開心...
就算自己有啲嘢優勝過人...但都會覺得比人差

我都會

自己本身係開心果，小小負人地係feel唔到，但如果真係好唔開心係會朋友都問你係唔係唔開心...但自己又死忍話唔係.

已經唔敢同朋友講 覺得會比人嫌我煩

壓抑情緒中...好怕爆發有幾難受

好想大喊一場

有

我做緊專業工 入左間大firm

自問好努力先入到

近排有個人識我地公司其中一粒大粒

明明佢資歷唔夠 面試又差

照請...心裡只得葡萄

最中意管啲負皮卷😂😂😂

喊要話我知 我准備定厠紙被你😂😂

識人好過識字

sweet

絲打岩 而加出黎做 除左要砌得同有砂紙 仲要有人緣同口才好

會
口講唔應該同人比較，但總係會忍唔住

希望自己有砂紙

控制唔到

百忍成金呀

樓豬幾時放負 好想吸晒你D負

你咁好既

Feel到今日又好夜訓

當我冇講過

直情係

放負

咩喎

做個比佢更成功既人

希望我會有自信

條垃圾真係好垃圾

希咩望 直頭要自信

咁如果咩料都冇嘅話可以有咩自信 😕

仲負緊?

做人好攰 唔想做人

番學少左上連登

推下

訓唔著

鼻窿都屌

好妒忌

接下負先

點解妒忌

謝謝你

上次比人話我廢,唔開心左十幾年

收唔收兵

正撚量太多

會

明白的

翻學好頹

會，依家想瞓都瞓唔到

喂 陳浩然

我都頹呀

靜啦

唔信

屌

我都想好似其他女仔咁 靚靚返學

點解唔得先?

唔準

你可以不一樣

勵志

霸道
正

會，我超容易受人影響
當身邊冇左比較對象，個人就會跌返落黎
個種感覺係為別人而活而不是為自己
幾時先會擺脫哩種思想

正？

我想訓晏啲啊

未

愛下自己

nice

woo

hello ching

早晨呀

唉

你們怎麼了

push

一齊放負

喂

喂？

係我呀

好

身邊又有朋友仔出池了

拯救你

逃離人類荒謬

我都係

啱啊

又發夢見到你，放過我，都一年有多

一齊放負好無

累

唔想生存
俾你重新再黎過好無
不了 即係又要失去多一次

咁又唔好下下講死

負到好似黑洞咁
吸收哂所有光線

一時時

我幫你分擔啲

同咩人比較？

勁過自己既人

唔好，你最後都會離開
在麥田的終點前 我們都只是擦身而過的人

駁唔到

廢話

一齊頂住

有聚有散
聚就有幾開心
散就有幾傷心
作用力=反作用力

無論點做都好 都會有人唔鐘意你
太care人 搞到自己好攰
但從來無人會care你點諗
身邊可以傾訴嘅人一個都無
覺得好攰

覺得自己好垃圾 幾時死

認同

上黎講

唔好死

我覺得每個人都唔同 人地勁嘅果方面都唔代表你要同佢一樣勁

就算你樣樣比佢差都好 但你係獨一無二架嘛 佢幾勁都好 佢都唔可以變成你 或者試下多D從自己角度諗？諗下自己有咩係鍾意嘅 跟住努力work on果樣野就算 唔好諗咁多人地？

寫得有D亂 sor

我愛你

做好自己 做得好唔好由自己評定算啦 你理得一個理唔到第二個 我最多都係care friend嘅睇法 其他乜都唔知嘅我理得佢地去死

可能有朋友係緊張你架 會唔會係你唔主動講而佢地sense唔到咋？有時唔係個個咁敏感 可以留意到人地情緒有咩唔同...

講得好好

愛

收埋自己係個窿到咪可以唔諗咁多人地
無野係獨一無二 女朋友都可以換過嗰

屈埋屈埋就黎爆